課完金先出政綱，有無咁撚奸呀

早知捐比游b打ps4好過

唔反得薯片㗎清，一陣又比人話你實質撐緊林鄭呀

錢唔重要呀

你不如話啲人柒下柒下
人地未出政綱就走去捐錢好過

我是中聯辦五毛

啱
唔抵可憐

又話「信任」最重要，我信佢先課金比佢

原來就係樓豬課金

五年前既論調出晒來
膽自大係得既

以下內容需要課金才能看到
-------------------------------------------
課金後內容：
廿三條立法
彈性最低工資
輸入外勞
初中必須修讀中國歴史科，包括基本法及一國兩制

課金比薯片正on9

4個都係屎
仲可以成班人爭住食

Wfc